對大一件事搞咁大，我地都要！

個記者有無畀人打頭？！無左對眼？！ 比起港共狗做既，呢啲算係咩！
輿論戰！開！始！

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場